public List<MinitestDTO> getListQuestionMinitestChoosenAnswer2(MinitestSubmitAnswerDTO minitestSubmitAnswerDTO) {

        List<QuestionListeningChoosenDTO> listQuestionListeningChoosenDTOS = minitestSubmitAnswerDTO.getListQuestionListeningChoosenDTOS();
        List<QuestionReadingChoosenDTO> listQuestionReadingChoosenDTOS = minitestSubmitAnswerDTO.getListQuestionReadingChoosenDTOS();


        List<MinitestDTO> listMinitestDTOS = new ArrayList<>();

        //-------------------PART1------------------------------------
        MinitestDTO minitestDTOPart1 = new MinitestDTO();
        int totalQuestion = 0;
        int totalCorectAnswer = 0;

        List<CategoryMinitestDTO> lisCategoryMinitestDTOsPart1 = new ArrayList<>();

        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart1 = new CategoryMinitestDTO();

        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart1 = new ArrayList<>();

        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO : listQuestionListeningChoosenDTOS) {

            if(questionListeningChoosenDTO.getPartName().equalsIgnoreCase(PART1)){

                List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                        questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());
                if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                    //Trường hợp đúng
                    questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                    questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                    questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                    totalQuestion++;
                    totalCorectAnswer++;

                }
                else {
                    //Trường hợp sai
                    long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                            questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                    questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                    questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                    questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                    totalQuestion++;
                }
                listQuestionMinitestDTOsPart1.add(questionMinitestDTO.get(0));

                categoryMinitestDTOPart1.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart1);

            }
        }
        lisCategoryMinitestDTOsPart1.add(categoryMinitestDTOPart1);

        minitestDTOPart1.setPartName(PART1);
        minitestDTOPart1.setTotalQuestion(totalQuestion);
        minitestDTOPart1.setTotalCorectAnswer(totalCorectAnswer);
        minitestDTOPart1.setListCategoryMinitestDTOS(lisCategoryMinitestDTOsPart1);
        listMinitestDTOS.add(minitestDTOPart1);
        //--------------------end PART1----------------------


        //-------------------PART2------------------------------------
        MinitestDTO minitestDTOPart2 = new MinitestDTO();
        totalQuestion = 0;
        totalCorectAnswer = 0;

        List<CategoryMinitestDTO> lisCategoryMinitestDTOsPart2 = new ArrayList<>();

        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart2 = new CategoryMinitestDTO();

        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart2 = new ArrayList<>();

        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO : listQuestionListeningChoosenDTOS) {

            if(questionListeningChoosenDTO.getPartName().equalsIgnoreCase(PART2)){


                List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                        questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());
                if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                    //Trường hợp đúng
                    questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                    questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                    questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                    totalQuestion++;
                    totalCorectAnswer++;
                }
                else {
                    //Trường hợp sai
                    long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                            questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                    questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                    questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                    questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                    totalQuestion++;
                }
                listQuestionMinitestDTOsPart2.add(questionMinitestDTO.get(0));

                categoryMinitestDTOPart2.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart2);

            }
        }
        lisCategoryMinitestDTOsPart2.add(categoryMinitestDTOPart2);

        minitestDTOPart2.setPartName(PART2);
        minitestDTOPart2.setTotalQuestion(totalQuestion);
        minitestDTOPart2.setTotalCorectAnswer(totalCorectAnswer);
        minitestDTOPart2.setListCategoryMinitestDTOS(lisCategoryMinitestDTOsPart2);
        listMinitestDTOS.add(minitestDTOPart2);
        //--------------------end PART2----------------------



        //-------------------PART3------------------------------------
        //--xử lý chia question theo categoryId
        List<QuestionListeningChoosenDTO> listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot = new ArrayList<>();

        List<QuestionListeningChoosenDTO> listQuestionListeningChoosenDTOSChild1 = new ArrayList<>();
        List<QuestionListeningChoosenDTO> listQuestionListeningChoosenDTOSChild2 = new ArrayList<>();
        List<QuestionListeningChoosenDTO> listQuestionListeningChoosenDTOSChild3 = new ArrayList<>();
        List<QuestionListeningChoosenDTO> listQuestionListeningChoosenDTOSChild4 = new ArrayList<>();
        List<QuestionListeningChoosenDTO> listQuestionListeningChoosenDTOSChild5 = new ArrayList<>();

        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOS) {
            if(questionListeningChoosenDTO.getPartName().equalsIgnoreCase(PART3)){
                listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.add(questionListeningChoosenDTO);
            }
        }

        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild1.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionListeningChoosenDTOSChild1.size()-1).clear();
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild2.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionListeningChoosenDTOSChild2.size()-1).clear();
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild3.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionListeningChoosenDTOSChild3.size()-1).clear();
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild4.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionListeningChoosenDTOSChild4.size()-1).clear();
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild5.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
        }



        //add vào list trong api
        MinitestDTO minitestDTOPart3 = new MinitestDTO();
        totalQuestion = 0;
        totalCorectAnswer = 0;
        List<CategoryMinitestDTO> lisCategoryMinitestDTOsPart3 = new ArrayList<>();
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart3Child1 = new CategoryMinitestDTO();

        //for đoạn 1
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart3Child1 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild1) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart3Child1 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart3Child1.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart3Child1.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart3Child1);
        lisCategoryMinitestDTOsPart3.add(categoryMinitestDTOPart3Child1);

        //for đoạn 2
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart3Child2 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart3Child2 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild2) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart3Child2 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart3Child2.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart3Child2.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart3Child2);
        lisCategoryMinitestDTOsPart3.add(categoryMinitestDTOPart3Child2);

        //for đoạn 3
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart3Child3 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart3Child3 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild3) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart3Child3 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart3Child3.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart3Child3.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart3Child3);
        lisCategoryMinitestDTOsPart3.add(categoryMinitestDTOPart3Child3);

        //for đoạn 4
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart3Child4 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart3Child4 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild4) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart3Child4 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart3Child4.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart3Child4.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart3Child4);
        lisCategoryMinitestDTOsPart3.add(categoryMinitestDTOPart3Child4);

        //for đoạn 5
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart3Child5 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart3Child5 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild5) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart3Child5 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart3Child5.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart3Child5.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart3Child5);
        lisCategoryMinitestDTOsPart3.add(categoryMinitestDTOPart3Child5);


        minitestDTOPart3.setPartName(PART3);
        minitestDTOPart3.setTotalQuestion(totalQuestion);
        minitestDTOPart3.setTotalCorectAnswer(totalCorectAnswer);
        minitestDTOPart3.setListCategoryMinitestDTOS(lisCategoryMinitestDTOsPart3);
        listMinitestDTOS.add(minitestDTOPart3);

        //--------------------end PART3----------------------



        //-------------------PART4------------------------------------
        //--xử lý chia question theo categoryId
        listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot = new ArrayList<>();
        listQuestionListeningChoosenDTOSChild1 = new ArrayList<>();
        listQuestionListeningChoosenDTOSChild2 = new ArrayList<>();
        listQuestionListeningChoosenDTOSChild3 = new ArrayList<>();
        listQuestionListeningChoosenDTOSChild4 = new ArrayList<>();
        listQuestionListeningChoosenDTOSChild5 = new ArrayList<>();

        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOS) {
            if(questionListeningChoosenDTO.getPartName().equalsIgnoreCase(PART4)){
                listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.add(questionListeningChoosenDTO);
            }
        }

        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild1.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionListeningChoosenDTOSChild1.size()-1).clear();
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild2.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionListeningChoosenDTOSChild2.size()-1).clear();
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild3.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionListeningChoosenDTOSChild3.size()-1).clear();
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild4.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionListeningChoosenDTOSChild4.size()-1).clear();
            listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot) {
                if(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionListeningChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionListeningChoosenDTOSChild5.add(questionListeningChoosenDTO);
                }
            }
        }



        //add vào list trong api
        MinitestDTO minitestDTOPart4 = new MinitestDTO();
        totalQuestion = 0;
        totalCorectAnswer = 0;
        List<CategoryMinitestDTO> lisCategoryMinitestDTOsPart4 = new ArrayList<>();
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart4Child1 = new CategoryMinitestDTO();

        //for đoạn 1
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart4Child1 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild1) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart4Child1 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart4Child1.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart4Child1.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart4Child1);
        lisCategoryMinitestDTOsPart4.add(categoryMinitestDTOPart4Child1);

        //for đoạn 2
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart4Child2 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart4Child2 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild2) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart4Child2 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart4Child2.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart4Child2.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart4Child2);
        lisCategoryMinitestDTOsPart4.add(categoryMinitestDTOPart4Child2);

        //for đoạn 3
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart4Child3 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart4Child3 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild3) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart4Child3 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart4Child3.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart4Child3.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart4Child3);
        lisCategoryMinitestDTOsPart4.add(categoryMinitestDTOPart4Child3);

        //for đoạn 4
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart4Child4 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart4Child4 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild4) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart4Child4 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart4Child4.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart4Child4.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart4Child4);
        lisCategoryMinitestDTOsPart4.add(categoryMinitestDTOPart4Child4);

        //for đoạn 5
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart4Child5 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart4Child5 = new ArrayList<>();
        for (QuestionListeningChoosenDTO questionListeningChoosenDTO :listQuestionListeningChoosenDTOSChild5) {
            List<QuestionMinitestDTO> questionMinitestDTO =
                    questionAnswerListeningRepository.getListAnswerListeningById(questionListeningChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart4Child5 = categoryRepository.getCategoryById(questionListeningChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionListeningChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.get(0).getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.get(0).getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.get(0).getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.get(0).setIndexIncorrectAnswer(questionListeningChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.get(0).setStt(questionListeningChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart4Child5.add(questionMinitestDTO.get(0));
        }
        categoryMinitestDTOPart4Child5.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart4Child5);
        lisCategoryMinitestDTOsPart4.add(categoryMinitestDTOPart4Child5);


        minitestDTOPart4.setPartName(PART4);
        minitestDTOPart4.setTotalQuestion(totalQuestion);
        minitestDTOPart4.setTotalCorectAnswer(totalCorectAnswer);
        minitestDTOPart4.setListCategoryMinitestDTOS(lisCategoryMinitestDTOsPart4);
        listMinitestDTOS.add(minitestDTOPart4);

        //--------------------end PART4----------------------


        //-------------------PART5------------------------------------
        MinitestDTO minitestDTOPart5 = new MinitestDTO();
        totalQuestion = 0;
        totalCorectAnswer = 0;

        List<CategoryMinitestDTO> lisCategoryMinitestDTOsPart5 = new ArrayList<>();

        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart5 = new CategoryMinitestDTO();

        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart5 = new ArrayList<>();

        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO : listQuestionReadingChoosenDTOS) {

            if(questionReadingChoosenDTO.getPartName().equalsIgnoreCase(PART5)){

                QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                        questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());
                if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                    //Trường hợp đúng
                    questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                    questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                    questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                    totalQuestion++;
                    totalCorectAnswer++;
                }
                else {
                    //Trường hợp sai
                    long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                            questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                    questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                    questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                    questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                    totalQuestion++;
                }
                listQuestionMinitestDTOsPart5.add(questionMinitestDTO);

                categoryMinitestDTOPart5.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart5);

            }
        }
        lisCategoryMinitestDTOsPart5.add(categoryMinitestDTOPart5);

        minitestDTOPart5.setPartName(PART5);
        minitestDTOPart5.setTotalQuestion(totalQuestion);
        minitestDTOPart5.setTotalCorectAnswer(totalCorectAnswer);
        minitestDTOPart5.setListCategoryMinitestDTOS(lisCategoryMinitestDTOsPart5);
        listMinitestDTOS.add(minitestDTOPart5);
        //--------------------end PART5----------------------


        //-------------------PART6------------------------------------
        //--xử lý chia question theo categoryId
        List<QuestionReadingChoosenDTO> listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot = new ArrayList<>();

        List<QuestionReadingChoosenDTO> listQuestionReadingChoosenDTOSChild1 = new ArrayList<>();
        List<QuestionReadingChoosenDTO> listQuestionReadingChoosenDTOSChild2 = new ArrayList<>();
        List<QuestionReadingChoosenDTO> listQuestionReadingChoosenDTOSChild3 = new ArrayList<>();
        List<QuestionReadingChoosenDTO> listQuestionReadingChoosenDTOSChild4 = new ArrayList<>();
        List<QuestionReadingChoosenDTO> listQuestionReadingChoosenDTOSChild5 = new ArrayList<>();

        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
            if(questionReadingChoosenDTO.getPartName().equalsIgnoreCase(PART6)){
                listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.add(questionReadingChoosenDTO);
            }
        }

        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild1.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionReadingChoosenDTOSChild1.size()-1).clear();
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild2.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionReadingChoosenDTOSChild2.size()-1).clear();
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild3.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionReadingChoosenDTOSChild3.size()-1).clear();
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }


        //add vào list trong api
        MinitestDTO minitestDTOPart6 = new MinitestDTO();
        totalQuestion = 0;
        totalCorectAnswer = 0;
        List<CategoryMinitestDTO> lisCategoryMinitestDTOsPart6 = new ArrayList<>();
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart6Child1 = new CategoryMinitestDTO();

        //for đoạn 1
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart6Child1 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild1) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart6Child1 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart6Child1.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart6Child1.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart6Child1);
        lisCategoryMinitestDTOsPart6.add(categoryMinitestDTOPart6Child1);

        //for đoạn 2
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart6Child2 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart6Child2 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild2) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart6Child2 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart6Child2.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart6Child2.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart6Child2);
        lisCategoryMinitestDTOsPart6.add(categoryMinitestDTOPart6Child2);

        //for đoạn 3
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart6Child3 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart6Child3 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild3) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart6Child3 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart6Child3.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart6Child3.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart6Child3);
        lisCategoryMinitestDTOsPart6.add(categoryMinitestDTOPart6Child3);



        minitestDTOPart6.setPartName(PART6);
        minitestDTOPart6.setTotalQuestion(totalQuestion);
        minitestDTOPart6.setTotalCorectAnswer(totalCorectAnswer);
        minitestDTOPart6.setListCategoryMinitestDTOS(lisCategoryMinitestDTOsPart6);
        listMinitestDTOS.add(minitestDTOPart6);

        //--------------------end PART6----------------------


        //-------------------PART7------------------------------------
        //--xử lý chia question theo categoryId
        listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot = new ArrayList<>();

        listQuestionReadingChoosenDTOSChild1 = new ArrayList<>();
        listQuestionReadingChoosenDTOSChild2 = new ArrayList<>();
        listQuestionReadingChoosenDTOSChild3 = new ArrayList<>();
        listQuestionReadingChoosenDTOSChild4 = new ArrayList<>();

        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
            if(questionReadingChoosenDTO.getPartName().equalsIgnoreCase(PART7)){
                listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.add(questionReadingChoosenDTO);
            }
        }

        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild1.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionReadingChoosenDTOSChild1.size()-1).clear();
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild2.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionReadingChoosenDTOSChild2.size()-1).clear();
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild3.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionReadingChoosenDTOSChild3.size()-1).clear();
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild4.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
        }


        //add vào list trong api
        MinitestDTO minitestDTOPart7 = new MinitestDTO();
        totalQuestion = 0;
        totalCorectAnswer = 0;
        List<CategoryMinitestDTO> lisCategoryMinitestDTOsPart7 = new ArrayList<>();
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart7Child1 = new CategoryMinitestDTO();

        //for đoạn 1
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart7Child1 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild1) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart7Child1 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart7Child1.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart7Child1.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart7Child1);
        lisCategoryMinitestDTOsPart7.add(categoryMinitestDTOPart7Child1);

        //for đoạn 2
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart7Child2 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart7Child2 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild2) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart7Child2 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart7Child2.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart7Child2.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart7Child2);
        lisCategoryMinitestDTOsPart7.add(categoryMinitestDTOPart7Child2);

        //for đoạn 3
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart7Child3 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart7Child3 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild3) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart7Child3 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart7Child3.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart7Child3.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart7Child3);
        lisCategoryMinitestDTOsPart7.add(categoryMinitestDTOPart7Child3);

        //for đoạn 4
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart7Child4 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart7Child4 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild4) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart7Child4 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart7Child4.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart7Child4.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart7Child4);
        lisCategoryMinitestDTOsPart7.add(categoryMinitestDTOPart7Child4);



        minitestDTOPart7.setPartName(PART7);
        minitestDTOPart7.setTotalQuestion(totalQuestion);
        minitestDTOPart7.setTotalCorectAnswer(totalCorectAnswer);
        minitestDTOPart7.setListCategoryMinitestDTOS(lisCategoryMinitestDTOsPart7);
        listMinitestDTOS.add(minitestDTOPart7);

        //--------------------end PART7----------------------


        //-------------------PART8------------------------------------
        //--xử lý chia question theo categoryId
        listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot = new ArrayList<>();

        listQuestionReadingChoosenDTOSChild1 = new ArrayList<>();
        listQuestionReadingChoosenDTOSChild2 = new ArrayList<>();
        listQuestionReadingChoosenDTOSChild3 = new ArrayList<>();

        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
            if(questionReadingChoosenDTO.getPartName().equalsIgnoreCase(PART8)){
                listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.add(questionReadingChoosenDTO);
            }
        }

        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild1.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionReadingChoosenDTOSChild1.size()-1).clear();
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild2.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.subList(0, listQuestionReadingChoosenDTOSChild2.size()-1).clear();
            listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.remove(0);
        }



        if(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.size() > 0){
            for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOS) {
                if(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId().equals(listQuestionReadingChoosenDTOSChildRoot.get(0).getCategoryId())){
                    listQuestionReadingChoosenDTOSChild3.add(questionReadingChoosenDTO);
                }
            }
        }


        //add vào list trong api
        MinitestDTO minitestDTOPart8 = new MinitestDTO();
        totalQuestion = 0;
        totalCorectAnswer = 0;
        List<CategoryMinitestDTO> lisCategoryMinitestDTOsPart8 = new ArrayList<>();
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart8Child1 = new CategoryMinitestDTO();

        //for đoạn 1
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart8Child1 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild1) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart8Child1 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart8Child1.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart8Child1.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart8Child1);
        lisCategoryMinitestDTOsPart8.add(categoryMinitestDTOPart8Child1);

        //for đoạn 2
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart8Child2 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart8Child2 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild2) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart8Child2 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart8Child2.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart8Child2.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart8Child2);
        lisCategoryMinitestDTOsPart8.add(categoryMinitestDTOPart8Child2);

        //for đoạn 3
        CategoryMinitestDTO categoryMinitestDTOPart8Child3 = new CategoryMinitestDTO();
        List<QuestionMinitestDTO> listQuestionMinitestDTOsPart8Child3 = new ArrayList<>();
        for (QuestionReadingChoosenDTO questionReadingChoosenDTO :listQuestionReadingChoosenDTOSChild3) {
            QuestionMinitestDTO questionMinitestDTO =
                    questionAnswerReadingRepository.getAnswerReadingById(questionReadingChoosenDTO.getId());

            categoryMinitestDTOPart8Child3 = categoryRepository.getCategoryById(questionReadingChoosenDTO.getCategoryId());

            if((questionReadingChoosenDTO.getAnswerChoosen().trim()).equals(this.cutString(questionMinitestDTO.getAnswer()))){
                //Trường hợp đúng
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer((long) -1); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
                totalCorectAnswer++;
            }
            else {
                //Trường hợp sai
                long indexCorrectAnswer = this.compareAnswer(questionMinitestDTO.getAnswersToChoose().trim(), // tìm vị trí câu đúng
                        questionMinitestDTO.getAnswer().trim());
                questionMinitestDTO.setIndexCorrectAnswer(indexCorrectAnswer); // set vị trí câu đúng
                questionMinitestDTO.setIndexIncorrectAnswer(questionReadingChoosenDTO.getIndexSubAnswer()); // set vị trí câu sai
                questionMinitestDTO.setStt(questionReadingChoosenDTO.getStt());
                totalQuestion++;
            }
            listQuestionMinitestDTOsPart8Child3.add(questionMinitestDTO);
        }
        categoryMinitestDTOPart8Child3.setListQuestionMinitestDTOS(listQuestionMinitestDTOsPart8Child3);
        lisCategoryMinitestDTOsPart8.add(categoryMinitestDTOPart8Child3);


        minitestDTOPart8.setPartName(PART8);
        minitestDTOPart8.setTotalQuestion(totalQuestion);
        minitestDTOPart8.setTotalCorectAnswer(totalCorectAnswer);
        minitestDTOPart8.setListCategoryMinitestDTOS(lisCategoryMinitestDTOsPart8);
        listMinitestDTOS.add(minitestDTOPart8);

        //--------------------end PART8----------------------

        return listMinitestDTOS;
    }